<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="help_title_add_new_word">اضافه کردن کلمه جدید</string>
    <string name="help_title_change_translate">تغییر زبان ترجمه</string>
    <string name="help_title_add_to_category">اضافه کردن کلمه به دسته بندی</string>
    <string name="help_title_add_a_new_category">اضافه کردن دسته بندی جدید</string>
    <string name="help_title_move_word_to_another_category">جابجا کردن ککلمات میان دسته بندی ها</string>
    <string name="help_title_edit_or_delete">ویرایش یا حدف کلمات</string>

    <string name="help_add_new_word">برای اضافه کردن کلمه جدید به صفحه اصلی برنامه بروید\n\nکلمه ای که می‌خواهید معنی آن را بدانید را در کادر با عنوان "کلمه را در اینجا وارد کنید" وارد کنید\n\nبرنامه بصورت خودکار کلمه را تشخیص داده و معنی آنرا بصورت انلاین برای شما پیدا می‌کند\n\nحالا شما می‌توانید کلمه را به لیست خود اضافه کنید.\n\nاگر دستگاه شما به اینترنت متصل نیست و یا معنی کلمه به درستی نمایش داده نشد، می‌توانید معنی را خودتان وارد کنید و سپس آنرا به لیست اضافه کنید</string>
    <string name="help_change_translate">در صفحه اصلی با کلیک بر روی نام زبان ها به صفحه انتخاب زبان منتقل می‌شوید، در آنجا می‌توانید بصورت دستی دنیال زبان مورد نظر بگردید یا اینکه با وارد کردن نام زبان در فیلد با متن "فیلتر" آنرا سریعتر پیدا کنید</string>
    <string name="help_add_to_category">خیلی ساده است، دسته بندی را انتخاب کنید و کلمه را اضافه کنید :)</string>
    <string name="help_add_a_new_category">به دو روش می‌توانید این کار را انجام دهید:\n\n\t1.در صفحه اصلی روی دکمه + کلید کنید و در پنجره جدید نام دسته بندی را وارد کنید\n\n\t2.از پنل سمت راست دسته بندی را انتحاب کنید\nدکمه + را انتخاب کنید و در پنجره جدید نام دسته بندی را وارد کنید.</string>
    <string name="help_move_word_to_another_category">در صفحه اصلی یک لیست مشاهده می‌کنید، در لیست کلمه مورد نظر خود را پیدا کرده و روی سه نقطه در بالا سمت چپ کلیک کنید، پس از آن گزینه جابجا کردن را انتخاب کرده و دسته بندی مورد نظر خود را انتخاب کنید.</string>
    <string name="help_edit_or_delete">در صفحه اصلی یک لیست مشهاده می‌کنید، کلمه مورد نظر خود را پیدا کرده و روی سه نقطه در بالا سمت چپ کلیک کنید و حذف یا ویرایش را انتخاب کنید.</string>

    <string name="qa_title_change_notification_times">چگونه فاصله بین اعلان ها را تغییر دهم؟</string>
    <string name="qa_title_disable_notification">چگونه اعلان ها را غیرفعال کنم؟</string>
    <string name="qa_title_what_is_memorize_limit">گزینه حد یادگیری در تنظیمات چیست؟</string>
    <string name="qa_title_how_to_save_my_words">چطور کلمه های خود را دخیره کنم؟</string>
    <string name="qa_title_how_to_restore_my_saved_words">چطور کلمه های دخیره شده را بازیابی کنم؟</string>
    <string name="qa_title_why_import_and_export">چرا گزینه های وارد کردن و خارج کردن وجود دارند؟</string>
    <string name="qa_title_how_take_quiz_works">تست ۴ گزینه ای چطور کار می‌کند؟</string>
    <string name="qa_title_i_want_to_help_you_grow">می‌خواهم کمک کنم پیشرفت کنید</string>
    <string name="qa_title_other_questions">سوالات دیگر</string>

    <string name="qa_how_to_change_notification_times">در تنظیمات برنامه چرخه پیام را انتخاب کنید، بعد از آن فاصله میان هر اعلان را تغییر دهید</string>
    <string name="qa_how_to_disable_notifications">در تنظیمات چرخه اعلان را روی صفر قرار دهید</string>
    <string name="qa_what_is_memorize_limit">اگر در تست های ۴ گزینه ای به کلمه ای چندین بار پاسخ صحیح بدهید برنامه مطمئن می‌شود که شما کلمه را یاد گرفته اید و دیگر برای شما آن کلمه را نمایش نخواهد داد. حد یادگیری همان تعداد دفعات پاسخ صحیح است. اگر به خودتان اطمینان دارید می‌توانید این مقدار را عدد کمتری قرار دهید.</string>
    <string name="qa_how_to_save_my_words">در پنل کناری گزینه خروجی گرفتن را انتخاب کنیدپس از آن میتوانید کلماتی که میخواهید را انتخاب کنید و دسته بندی آنها را تغییر دهید، و نهایتا انها را روی فایل خروجی بگیرید. فایل در مسیر زیر ذخیره می‌شود\n\nstorage/notifictionary/YOUR_FILENAME.nfb</string>
    <string name="qa_how_to_restore_my_saved_words">از پنل کناری گزینه ورودی گرفتن را انتخاب کنید و پس از آن فایل پشتیبانی خودتان را انتخاب کنید، لیستی از کلمات داخل فایل نمایش داده می‌شود که می‌توانید کلماتی که می‌خواهید را انتخاب کنید و یا دسته بندی آنها را تغییر دهید. پس از آن آنها را وارد برنامه خودتان کنید.</string>
    <string name="qa_why_Import_and_export">دلایل زیادی برای ورودی و خروجی گرفتن وجود دارد:\n\n\t۱.می‌خواهید برای مدتی برنامه را پاک کنید اما نمی‌خواهید کلماتتان حدف شوند. میتوانید فایل پشتیبان تهیه کنید و آنرا بعد از نصب مجدد برنامه وارد برنامه کنید.\n\n\t۲.می‌خواهید موبایل خود را تعویض کنید اما می‌خواهید کلماتتان به موبایل جدیدتان انتقال داده شوند.\n\n\t۳.دوستتان از لیست کلمات شما خوشش آمده، به راحتی می‌توانید کلمات را در یک فایل پشتیبان ذخیره کنید و فایل را برای دوستتان ارسال کنید.\n\n\t۴.می‌توانید دسته بندی هایی با کلمات شگفت انگیر درست کنید که برای یادگیری طراحی شده باشند و آنها را بفروشید!!</string>
    <string name="qa_how_take_quiz_works">ما از انتخاب تصادفی کلمات پرهیز می‌کنیم، برای همین از الگوریتمی استفاده کردیم که تشابه میان کلمات را محسابه می‌کند ، پس از آن از میان ۱۰ کلمه که تشهابه بیشتری دارند کلمات تصادفی انتخاب می‌کنیم، اینطور مطمئن می‌شویم که کلمات انتخاب شده برای تست از حالت تصادفی بهتر هستند.</string>
    <string name="qa_i_want_to_help_you_grow">اگر می‌خواهید به رشد ما کمک کنید میتوانید روی گزینه ی حمایت از ما کلیک کنید و یک ویدیو تبلیغاتی ۳۰ ثانیه ای را تماشا کنید و یا روی بنر تبلیغاتی در پایین صفحه ی تست ۴ گزینه ای کلیک کنید یا در آینده بصورت نقدی به ما کمک کنید\n\nمی‌توانید عضو کانال تلگرامی ما شده و از راه های دیگری که مد نظرتان است به ما کمک کنید!!\n\nدر نهایت می‌توانید به برنامه ما در مارکت ۵ ستاره بدهید :)</string>
    <string name="qa_other_questions">با عضویت در کانال تلگرامی ما میتوانید بطور مستقیم با ما ارتباط داشته باشید و سوالات خود را بپرسید :)</string>

</resources>